急* 狗狗有牛蜱熱(小焦蟲症)，有冇邊間獸醫可以介紹！

狗狗驗血報告有牛蜱熱(小焦蟲症)，
上網睇知道可以食黃金水或者打針，但未知邊一樣比較好，
想問大家有無邊間獸醫可以介紹！急！

以前兩隻狗睇開太子CAU